電腦有時hang死左，今次有個code彈出黎，有冇高手幫下手

睇睇下片就咁，求救

google過話有可能因為超頻？

好似係條ram有事

感覺HDD有問題... ram有事會即刻無畫面/freeze左...

唔關ram事，因為已經換過

hdd software check好健康😨

rr

好似真係超頻超越左

超壞左

但我冇超wor, 我gtx setting係default

您up乜尻？超爆顯示卡邊會藍mon

sad

我